民意民意民意

街市： 唔想再交咁貴租
物流：唔想再交貴停車場
的士：唔想交貴租
巴士：唔想揸長工時
市民：唔想捱高物價
商界：唔想比財團壟斷

提佢地 敵人只有一個